睇下$200 推到上幾多

好耐冇玩過

毅進星 $100

你又話戒嘅

bill gor

收手啦！彪仔！

同路

等咗好耐

跟

第一口就輸

輸半，仲有$100
有賭未為輸

講得好 下場買咩

紐卡素盤

100點買盤

入100咪得囉 咁都要問

西甲彪

bill哥其實有冇贏過錢？

200>100>50>25>12.5>6.25>戶口結存不足

雖然唔夠錢買盤
但都阻唔到我贏錢嘅決心

彪哥

Fuck
誤中假波

2：0

唔好推

大家唔好推

推落0蚊

有料

推落樓

喂 又話贏到悶既

我輸得好開心啵

咁就好

我彪

半場 2-1
仲有機會反cup
睇下邊個笑到最後

Gchi彪哥

好 今次我撐你

唔洗退出啦 輸啦開始

Cup硬

拉

每一日都講 主場初盤讓高水平半有伏

真
垃圾先會初盤平半高水

cup到我改名叫馬道克呀

ching好搶口

支持彪哥
三粒鐘都出左兩場
隔離大岩狗十幾頁都未出過一場

推到1001都唔上水

好

推

支持bill蛇

支持

支持彪哥用實力屌死波台手足

搵我咩事啊

2－2!

彪哥仲未上黎gel?

彪哥: 反cup係遲早既事 定d黎

3 - 2

輸埋個故事咁就完左

推到四個鐘

4－2

炸完對家入3-3!!!

3-3
勝利在望

睇彪哥叫波好好笑

好強既氣

Gchi彪哥cup埋佢

回頭是岸，，，利申 ：賭波今年吾見六皮

屌唔識波入左黎睇到標哥200推完變魔術變100再推變0，笑到我仆街

4-3!!!!!!!!!!!!!!!!

中

飛4-3

GEL

荷甲彪

笑到仆街

彪哥！

服了

我唔識波係到睇留言笑撚到我

喂
搞惦

# 結餘: $174

彪哥快手推多口落阿個場啦想跟

屌奶星我係隔離推到得番20k

改名未？

反彪仲有咩講
睇到彪哥實力未
有彪哥無窮人,你地同我好好記住

Skip晒 勝率100%

真係改

下場買乜

唔係改馬道克呀 咩

貼多$30
一野轟落去 all in
皇馬Full team，主場強陣出擊
切爾達竟然仲出左3個後備
好明顯客隊已經完全進入放棄狀態
主盤穩如泰山！
一個字，「惦」

跟！

0:1

2:2

玩完！

發覺睇漏左d 野

下場有無心水

$0
有心水都冇用

心靈投注

屌

中 風

彪哥點睇星期日既賽果
算唔算好多超出預期嘅賽果

1834633巴在？

琴日星期日難賭
反而星期六我贏左好多

彪 琴晚睇好皇輸盤 想知再講

Same

彪

求指教

屌你老母

on9?

You is

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好

....(節錄)

真係玩人身攻擊你都唔夠我玩啦
論樣你又唔夠我個皮 睇死你朋友都唔識多個啦
現實應該都係個死毒撚
咁撚低級
得閒無嘢做就出去做多d運動啦
我都唔想同你講落去
無意思 明唔明 毒撚

又話雞仔注

-$200

睇漏左切爾達近態其實係唔錯
- 贏到西維
-輸華西一粒（果粒係有off side 爭議）
- 和到畢爾包

所以唔應該買皇馬深盤
睇漏左

Btw 大家唔好再推ok ?

ok

最近d下遊隊好惡

彪哥今晚有咩心水?
我買你對家

成個po都好好笑
彪哥入多200再推啦

想g

@彪 我有水

$0
輸晒賭條春咩

入錢再賭啦 大家睇得開心

再入

大家入比彪哥啦

1. 彩櫻 20$

不推文呀 識唔識🤚🏿

點用 係咪打個拉字就唔會推?

彪哥 差我200未派

10 1 200

既然大家咁期待
我就入多$200 再推
睇下推到幾遠

冇分析？

我了

雞

其實個 Logic 好簡單

柏克塔哥 vs 沙比阿爾阿里 [2:1]
即係烏茲別克(1st) vs 油王（上季2nd) 贏到一粒

希拉爾 vs 油王（上季top 2)， 贏到兩粒

# 即係，希拉爾 > 柏克塔哥

----------
而講下今場既客隊：沙哈霍德羅
上場，希拉爾 vs 沙哈霍德羅 [2:0]
岩岩都提過，希拉爾 vs 油王（上季top 2) 會贏到兩粒
但柏克塔哥 vs 油王（上季top 2) 只係贏到一粒
咁希拉爾 炒到沙哈霍德羅 兩粒
唔代表柏克塔哥都炒到沙哈霍德羅 兩粒
〖最多最多，都只係贏到一粒〗

# 所以，今場下盤 沙哈霍德羅[+1/+1.5]
最少都贏半

p.s. 上文內容可能有D complicated
因為我 IQ 有128
所以先會理解到
你地唔理解都正常

仆街 瀨嘢

gel得

笑死

仲有半格 我都廢事gel
下盤等收錢

2:0

2:0 咁大整蠱 ？

高汁post留名

打緊交
代表客隊有火
2:0 唔怕
有得追

3:0

挽留

Bill

下場plz

有賭未為輸 再入多200啦

-$400

bill

入多200再推過啦

-$426 呀

入多200再推

下場再角細

會唔會入多200

我在此鄭重宣佈
賭波係極之高風險嘅行為
賽果根本不可預測
以為可以透過往績、賠率走勢，
從而搵到一啲蛛絲馬跡來作為預測根據？
老實講，根本係天方夜譚，痴人說夢嘅幻想

我真係勸大家早日收手
唔好再沉醉於短暫嘅勝利當中
就算你今場買左柏克塔哥上盤贏咗，咁又點？
你確保你可以長期都贏？你上年Total 贏幾多？
你近兩年Total 贏幾多？
你近三年Total 贏幾多？

屌，原來你只係近排旺得嗰十幾廿場？
咁有乜用？
你夠疆計吓你半年贏幾多？
一年？ 二年？ 三年？ 五年？

晒鳩氣啦
你係真係咁撚勁既話
一早發撚左達啦
咬住支雪茄，
隨手開支Macallan pure highland malt 1926
係山頂棟apartment 屌緊法國model 啦
仲洗匿係屋企上連登咁撚折墮

求彪哥入多200 再推

bill gor又豬到傻撚左喇

彪哥輸左發老脾

失控

發洩完了
做人始終都係要樂觀
先可以走出困境
我決定重新出發
入多二百

樓主有暗飛 而家喺度偷笑緊

我屌

支酒幾錢？

廿七萬HKD

牙彪仲未開工？
好似好撚梳乾咁

又玩番燈水

賭神

法國model幾錢？

戒賭了

1:0

Bill對家勁中

彪勁到

我彪又贏

閱

1-2

1130 大家買左咩

1:2 搞惦
收錢

2330買咩

Skip

得半格主負碌先入左粒

輸打贏要

咁撚辛苦先贏半格

由依家開始
只賭重心
唔會場場賭
試下連推15口

gun

#結餘：$300

反手？

從來都正手

Gchi 彪哥

車仔定紅魔呀

先前又話賭波冇重心可言!?

轉彎快過86

最新發現，其實係有
你坐埋一邊睇我表演

我係樓主fans
大家請相信我偶像

彈出又彈入

有

起身呀

咪燈呀彪哥 放過我曼

今晚英超車曼大戰，
絕對唔係我嘅目標
我反而睇中左AC米蘭嘅潛力

回水 下場再跟實你

好潛得 只係未發揮晒出黎 樓主好波

走盤已經好好

大佬彪
6點同6點半有無水

走盤即係不敗一場
好既開始

亞冠非重心

大佬彪 我愛你

是但啦，我信你

彪哥幾時有bill sick

有米尼 輕鬆贏

彪哥準備落場踢波？

彪哥踢好d啦屌你

彪好無球品 踢波啫惡能到